我宣佈今晚撚狗行動正式開始

打游擊 等犬清完場番去自己區
今晚撚狗